對方做左啲咩你先會離開佢？

唔計出軌既話 有啲咩係佢做左你一定會離開佢？

真心鍾意左第二個 想認真同人地發展 咁我就放手祝福

夠鐘又唔加鍾

已經完全唔鍾意我。
咁我無謂勉強自己。我都有尊嚴。

有冇啲咩特徵

直接問啦仲浪費時間

誠信破產

會冇耐性

咁如果佢本身已經係咁既人呢？

自大

姐係佢唔肯為你忍耐變得有耐性
不過都要睇下係咩事先

計算緊你囉.

出軌分分鐘訓醫院或者死埋就無得講
到站要落車咪離開囉

講大話 自以為了解我 成日發脾氣 成日唔開心

覺得你咩都老奉

冇上進心，尻下尻下

次次應承完既野都唔做 失望

當我有煩心嘅嘢想同佢講
但係我又因為佢之前嘅回應 而卻步

唔開心多過開心就差唔多係時候

推我後腿，成日發脾氣

呢個好sad明明想得到佢既支持同理解 但係就另一回事

愛我的話你都說 愛我的事你不做

覺得自己唔係唯一 無安全感 但唔想勉強人 咪走先

冷暴力

令我覺得無辦法再信佢

呢句我都聽過

已經算好我之前嗰個 直頭唔覺得有問題

係 佢覺得小小事 使唔使咁

Hi分身

佢需要我幫手 - 我要馬上幫，凌晨都要call醒我
我需要佢幫手 - 叫我自己研究下先，唔得閒住

問完我意見，唔聽，但第二個講同一個comment，聽

出街拍拖例牌遲到半個鐘，即使係約佢屋企樓下。

遲到過晒鐘都唔會講你聽係邊，會消失咗，直到差唔多到先話你知

講完都唔改，唔知咩係愛。

話自己好錫我好愛我
但對我其實唔係特別好 係咁叫我買嘢俾佢 但佢就冇乜點做話咩氹我開心
總之講到自己對我好好 好錫我 好似逼我要咁諗 但係佢對我其實冇乜特別嘢做過
仲會想盡辦法係我身上有咁少洗咁少 但係我對佢從來冇吝嗇過
好似俾人情緒勒索咁

唔係處

如果已經完全對住我係冇心機 感受到佢已經冇感覺
而且唔肯面對問題就會 總有啲男人係等你講分手
幾年前試過 不過都係分咗先知有帽

群腳

性格哈岩

做咗好多傷害我嘅嘢 但係佢覺得佢做緊嘅嘢係傷害緊我
最後失望到死心

佢唔覺得*

無 而且會好突然發生
好耐以前試過去1個月exchange另一半都係但早我半個月去 大家唔同國家
去之前仲係老婆前老婆後
都未番香港就差唔多分手咁

點解會咁淡左定有第二個

玩玩下 無認真過

我覺得係後者啦
半年內就有第二個
女人係咁移情別戀係發生得好突然
一見到個新嘅一心動 舊嘅就

就係漸漸地咩都無做，所以離開咗